滿口兄弟嘅 一定出賣你 譬如達狗、劉強東

咩人最鐘意講兄弟？
教會 混水摸魚 呃飲呃食
共產黨 全球最大黑社會
劉邦 朱元璋 殺兄弟